====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les limites Quels que soient ces modèles de croissance , ils induisent une fabrication de la ville par parties , avec des relations entre espaces ouverts et espaces fermés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

